罐頭食品黎講 有咩屈過豆豉鯪魚？

不過真係貴到仆街
但又好撚好食
一罐已經可以夠配幾配白飯
暫時未揾到有咩罐頭類即開即食既屈過佢

唔洗蒸熱佢既咩

好咸兼好油喎，炒油麥菜就好食

早餐肉

鳳尾魚
茄汁豆
沙甸魚

臭魚，你中意食就會覺得超正

日本罐頭錆魚

牛餐肉

蒸完仲好撚食咩

豆豉鯪魚炒油麥菜好食到飛起

梅菜都正

唔同人有唔同踢法

五香肉丁世界第一

鯡魚罐頭

梅菜> 豆豉